張超雄行前我哋幾多年

利用難民政策引入外部勢力反抗政府

如果佢轉貼果條片話"依家知我咩料啦" 係型撚到爆的

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

走得太前

怪錯張超雄

香港人connect到南亞人
我地好大愛包容，除左支共賤種

講真
我都會情願南亞多過大陸人做地盤、送外賣
起碼時間會解決到佢地治安問題、同令佢地同化
但時間只會令大陸人同化香港人，同埋整到香港負擔越來越大

都有d新移民出黎嫁
對於個d真中國人我地只能放棄

我到依家都覺得南亞人同大陸人一樣
都係要杜絕
除左治安問題 大部份南亞人唔融入或者融入唔到香港社會 都唔學講廣東話 繼而又搵唔到工作 就好自然做d非法野

南亞識廣東話肯定多過支那狗識廣東話

革命之父啊！

其實都幾難同化
講事實就係依家香港人太過孤立無援
係大敵面前唯有同佢地暫時大和解

其實好多都識 扮唔識耍鳩你
去深水埗走一轉就知

用南亞人抗衡中國移民
南亞人永遠都用個樣同膚色話晒比你聽佢係咩人冇得混入我地度，而且同中共關係冇咁密切，又因為文化差距大同歧視等原因局住學廣東話搵食同容入社區，我以前屋邨見到d南亞人響度睇港漫連我自己都唔睇
部分南亞人最大問題只係窮，乜都做得出，但大部分人生活穩定落黎都係真香港人，加上佢地宗教文化濃郁，精神世界比中國人飽滿好多

仗義每多屠狗輩

泛民引入南亞人，南丫人幫返泛民，win-win

我唔敢用自己觀感去講大唔大部分，因為一方面本身接觸開係叫外賣或者去餐廳先會見到南亞人
另一方面都知道深水埗有好大問題
我覺得政府肯解決的話，係解決到南亞人問題
但政府就算肯即停150隻蝗，都解決唔到赤化既問題

咪撚撐張超雄啦
佢自己本身就係和理非傻鳩

但係佢間接輸出值最高

Support!!

咪見一個半個就打晒飛機啦 南亞佬同每日150一樣要停